異地戀男友出軌

我同佢一齊左九個月，佢本來一直都對我好好，我都好信任佢，仲有半年我就畢業返黎，本來我地每個月都有見，但係因為佢最近失業無乜錢，所以我就叫佢留返錢，等我聖誕節返去搵佢，所以就一個幾月無見，之後我上網幫佢搵左份工，兩星期前係任職第一日，話同事要去飲酒，全仔班，點知食左條女，之後仲有搵籍口瞞住我同佢出去，呢排一直冷落我，一開始佢話工作好忙，我就以為佢真係好辛苦，只可以幫佢加油，但後來我先開始發現唔對路，我問佢係咪出軌，佢話嗯，我問佢係咪愛個個女仔，佢話唔知，係咪要同佢一齊，佢又話唔知，個陣條女仲係佢隔離，之後我就話咁就老死不相往來。佢返到去之後就話佢其實仲係愛我，出去見佢只係想同佢講清楚以後唔好再見，同埋佢來對我坦白，好後悔自己唔夠定力，想求我復合，話一定會用行動證明決心，會一直等我回頭，但我真係已經好累，覺得好失望，雖然佢家境學歷都唔好，但係我以前覺得只要兩個人肯捱，將來肯存錢一定會存到首期，即使無任何結婚儀式都唔緊要，每一日都係到考慮點先可以存多啲錢，其實我唔係求大富大貴，我只係想簡單穩定咁生活，但最後呢個結果我真係好累。。雖然我相信佢改過同後悔既決心，佢都有同條女斷乾淨，但我始終過唔到我心入面個關，我真係唔知點做好，可唔可以比下意見我。。

一次不忠 百次不用

一次不忠，百次不用
心裡面有條刺，放唔低，都唔會行得長遠

其實我真係明，但係我唔夠堅強。。

工又係你幫佢搵，佢偷食果陣有冇諗過你?
呢d男人信唔過啦

佢話佢真係有心改，以後意志會堅定。。

我最後回左佢，話等我畢業後真係放唔底先會比機會佢，我都想要時間沈澱下。

我個陣都有咁講，佢只係一直道歉，之後我姐問我，係咪真係要因為佢一次錯而扼殺佢過去既好。

加油啦ching 冇咩可以講 反正我地講乜你都會幫佢穩藉口

一齊返啦，出軌都俾得機會，你都係雞黎，一齊返岩晒。

試下同食環講執100支煙頭抵掉一次垃圾

我現家都好糾結，但我最後就話等我半年畢業以後再比答覆佢，到時候真係仲愛就比一次機會，唔得就從此斬斷。

佢犯錯前又有冇諗過你對佢既好?
一個幾月無見就食左條女, 你又對佢有幾重要?

真係好睇唔起呢d男人 條女對你感好都唔知足

因為佢過去對我好好，我先會咁糾結

你講得岩。。

嗯 我諗我知點做啦

感情既事真係無得勉強，唔係付出就肯定有回報。

男人唔壞，女人唔愛
要知道自己係犯賤
願諒佢、認自己犯賤

半年可能佢已經可以食到6條女啦

我明白啦 多謝你地

多謝你地肯鬧醒我

有第一次就會有第二次

唔分留嚟過聖誕?